陰陽眼撚同星座撚有咩分別?

又係信埋啲鳩野完全冇科學論據
次次陰陽眼post都話係搵阿婆開眼+細細個就有，仲要又聽到又睇到
屌你有病睇醫生啦陰陽眼
同信星座一樣都係弱智

等睇靈異撚出黎吠

全部都係精神病人

重有銀包轉運都係

星座撚耶撚就好多負評 靈異撚就冇咩人插

怕比啲....
你知 鬼故多過星座故